# TestGeniyIdiot
## Описание проекта.
Шуточный тест для оценки интеллектуальных способностей. 
- Проект создан, на платформе windows forms. 
- Выполнен с соблюдением принципов ООП. 
- Для сохранения результатов используется формат json.
<img src="https://github.com/Molostov-A/TestGeniyIdiot/blob/master/screenshots/GeniyIdiotPreview.gif" alt="screenshot" width="800">
